請問點先得到懲教造嘅口罩？條街好多綠色口罩人

唔通真係公務員家屬先有

我就係公務員家屬
有綠色口罩

屌你

咪鳩啦 得懲教署整既口罩先係呢隻色咩？

監友手足家屬

綠色csi口罩一律當便衣狗 大家要小心

傻撚咗? 用口罩顏色捉鬼?

消防救護都係用呢啲啦